其實溝女真係唔難

你見到咁多狗公都食到女就已經知道

其實溝女真係唔難
感謝韓劇同成個娛樂文化
都係吹捧緊戀愛

基本上任何一個適齡少女都係渴望愛情嘅
當佢哋每一個人放假瞓係屋企張床嘅時候
都係會想有個人陪下佢

上網打開ig就見到啲姊妹出街拍拖
佢就一個人瞓係張床碌電話
所以其實只要你願意主動接觸佢
陪下佢吹下水得閒搵下佢
又唔可以過分狗公
留少少距離
外表唔算太差
毒毒地都照收貨

所以話溝女其實真係唔難
面皮厚兩寸
同埋唔好以為自己一定會食到
外表企理
想有個女朋友的話一定會搵到

其實正正常常就得
溝唔到女果啲真係有問題

其實男女比例就五比五
唔係太差嘅話
一定會搵到個

其實你試下約d女
佢肯付出時間同你出黎已經得左一半

利申：藍絲，有人約我不過寧願屋企打機都唔會同佢出去

唔岩就唔好亂俾signal人地
搵食行埋邊

留個tg 出街行下okk?